想問胡椒球係咪過鳩咗期

小弟今日走俾人兜背射咗好多下落條頸同耳到平時洗完就冇咁燒同痛。
今日呢隻我4點半中 㷫到而家
沖咗兩次涼 淋咗幾次鹽水
而家冰敷緊,
都係feel到條頸燒緊
有冇巴打feel the same

利申 聽日睇醫生

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願
睇到呢到 幫我推下唔過份啦

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

可以搵杏林

唔洗了有可信嘅人介紹咗相熟醫生比我

推